［踢波嘅同我入黎］ 大家有冇呢個問題

踢波 體能差 又瘦
咁應該練體能好 定 做GYM

大家比D意見 唔想放棄足球 鍾意足球

利申： 技術又唔好 街場冇人想同我一隊

體能同技術
仲要好睇你幾多歲
自己得閒就唔係淨係鬥波
要自己搵野練
練下對牆傳球同的波

我22歲

跑步就夠啦

你踢咩位

我鍾意打前 不過把握力唔多好

你試下打閘先啦
廢打前好難做人地
廢打前成隊打少2個咁
你打閘幫下防守
學下踢先
防守好易咋
貼住人唔好亂出腳就得

22係岩岩學踢定係有基本先

有基本功嘅 但踢波無咩智慧

呢個都係辦法嘅 不過想練打前

咁你練體能先啦 最憎啲前鋒唔走位等波 跑動多啲幫隊友拉空位

想扭幾個果種係比較難,先搞掂護球,走位,傳波會容易搞D

搭單一問
街場走位係咪通常都係走空位等人比到波你
定係會拉散埋人地陣型
我成日想學鏝果2隻翼咁企到好邊 拉空中間比中場hold波
但係啲中場好似成日都唔用中間啲空位咁

多謝巴打意見

街場好多人死扭
想要波自己去搶要

打前就學痢咁玩下迫搶
好多時迫迫下就搶到
之後踢門要自己練
針對弱點
我之前就踢門唔夠力
所以就去做過下腳同練力

我就係唔想淨係要波先走位
我打邊攞到波都成日2條友拍埋黎
分唔返出中間都冇用
我就係諗住拉到好邊等中間冇咁密集
粒波係中間可以順啲
但係啲人又唔用果啲位

我都係迫搶開 所以就諗住又做gym先 定練體能